大板同京都有咩必去必食嘅嘢

阪
必去：關西機場
必食：金龍拉麵

金龍
一風堂
crab道樂

Noname ramen

打錯字sor

全部都係大阪？

會唔會好難去？

日麻疹疫情擴至東京大阪 當地103人感染 港旅行團照出發

樓主小心

8月應該冇事嘅

京都三鳩亭，食壽喜燒
晏晝一個餐300零蚊港紙
有d貴但係一定要食！！！

Lm

thanks

懷石料理啦

居然無人講食新地

錦市場行10分鐘

京都 ： 全部去曬
大阪 今昔館 飛田